Idealjobshk係呃人，大家唔好信

話有動漫節工，要填資料，留電話、姓名等。
但唔會搵你 ，只會出賣你資料。
近日已經收多左好多推銷電話。
大家小心。

推一推 ，等多d人留意先

仲有演唱會工添 用下腳趾尾都諗到係伏野啦仲有成班無知傻仔去apply

有law bound 左唔可以咁recruit , 可以向私隱專員公署投訴

搞撚死佢 廢網

但有咩證據？